認真,幾時去聲援澳門人??

澳門人搵命博支持香港人，香港人一定要做番啲野！！呢幅圖真係睇到人眼濕濕

可以考慮
下個星期搵一晚係港澳碼頭集會

推

唔好晒時間，攪掂香港先啦
澳門想要民主既人太少，根本冇得幫

唔係唔想聲援澳門人
而係香港都搞唔掂自己...
同埋係澳門人聲援香港人
聲援到要香港人聲援返轉頭...
但都好多謝澳門人既...
睇下有無日子得閒揾日搞聲援澳門

集中火力香港先啦。澳門已病入膏肓，要花好很多精力架!

唔建議， 澳門好多深藍，好多人覺得送終條例冇問題
利申：有親戚住澳門

澳門絕大部份人藍到紅，紅到黑，真係唔建議~
集中火力係香港先，贏返左香港之後再贏埋澳門返黎~